反達同反華維迪一樣咁on9

明顯無辜

樓主明顯ON9

佩哥隊波咁能屈機 點玩

認同

上蛇唔好玩啦==

靠佩哥阻止利身浦了

黃洋達？